點樣令拍拖嘅時間更加浪漫

女朋友份人成日都會唔開心，由細到大都係咁
佢話自己好難會由心地開心
就算同我拍拖嘅時間都係呃自己依家好享受
但其實一完左樣活動(如唱k)就會想返屋企
但如果拍拖係浪漫嘅先會有啲快樂
有咩方法解決？
我知道左真係好唔開心，原來我地出街佢係唔享受

去海邊傾下計囉 傾心事

飛左佢 呢d精神有問題

真係咁咩